[A/I/PC] 爐石戰記討論區#33

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

而家勁多控牧同術
仲要勁手順
牧就 t8 dk t9紅龍 手持雙心爆
術就 t6 lackey + dack pact t7西瓜dack pact
點撚樣升rank
利由控牧

你用緊乜牌打啊
打呢兩副 用任賊應該會比較好

甲蟲藍定唔知白卡咋嘛

patch 完感覺上會變warlock天下

點解 522加一費好傷

咪話控牧

邊度傷 而家咁多甲蟲同龜
前期唔怕快攻
後期靠dk同西瓜
只係冇而家咁快

3cost 個隻？

2/2/3 死聲上3甲

依排主玩牧同聖,都好少見術t6斬lackey,個個都以清場為主,你打得控D就轟轟聲斬rin

patch 完得番射面牧有喺術nerf得益,不過邊個優勢就冇乜頭緒

1費補8 變補4
522 加1費 5+1 變6+1
打快攻差好遠
擋快攻未必夠擋
改版後既術 我覺得單賊同秘密法 都未必擋到

琴日控牧係r1連輸3場雙數聖

查殺德應該都唔差

個nerf幾時patch
佢更新之前搞掂佢先

試下先

我都諗緊單賊單獵會唔會升上tier 1,但佢地冇buff到,依家本身單賊單獵要過defile,doomsayer,fire,godfrey防衛網已經唔算易,所以唔睇好佢地

秘密法認同有直接得益,應該easy射爆術

patch完最勁一定係牧，牧師斬殺線太高喇19血，而家未patch都55波，不過控牧唔夠勁，而家無乜快攻，不如打慢啲用復活牧仲好有otk。

查殺德喇 我r1未輸過連勝上傳
但我覺得巴哈執果副要自己轉下卡
係打雙聖難打 其他我成日召唔到都贏到

雙數聖太煩 控牧打 起手搵AOE
又驚對面T4或T3 Coin 王者
而且Aoe又唔係好搵
先手 牧火佔無Coin 前期又清唔太到場
433 又未必有龍係手
起手搵死 防王者 又驚對面T4集結

單獵唔會啦 就算雙數聖死哂
其他類型既聖騎都打爆佢

今個更新堅爽，d主流cancer幾乎都被動刀，644, 術士，聖張4 cost, 係海妖有d意外，由5cost去到8cost, 直接廢卡咁滯

仲有任賊

終於肯做野

單賊後手可以跳33 演化鳥
333 斬一刀變44
呢兩隻術都係好難解
依家單賊打術 通常都係差少少收頭
對面一個5+1 手又無貓頭鷹
6+1之後多一Turn 賊收到頭機會大好多
單獵更加唔洗講 比你頂到6+1
都係回4D 1下天生技都3D
我覺得呢兩副之後打得贏術
但都係要等改版先知

我覺得6/4/4nerf得太少

單獵真係針對性好高既牌
打完一場 快D換牌 按開始 Counter Queue 撞番同一個對手
算係唔錯

不過通常一打算Counter Queue
就會出事 撞到其他人比人Counter番
真係害人之心不可有

除咗查殺德carry倒都冇deck啱入
再nerf就變粉

上網見到一大班啱啱合左雙數聖既人叫春

我都只係合咗張6/6/5
拎嚟玩其他

又唔係冇得玩 係冇左個毒瘤玩法姐

我玩咩就nerf咩 上年任賊太勁4隻完任nerf做5隻 解左1600
見最近多人玩返再合過 點知而加又nerf

查殺牧本身已經失左蹤，nerf到744我諗查殺德會弱勢好多,太多控制牌
最開心係nerf術士

新手上路儲塵中，其實狗頭人冰封啲卡係咪勁過森林？森林抽過幾包好似冇乜勁卡
但冰封狗頭得番一年貨仔？
有冇人指點迷津

合副控法，玩一年都夠你開心[img]

更新完如果合奇數賊可唔可取？

我想問下點解個大亂鬥會有人有3款唔同嘅起手牌?
唔係得2款可以用咩?

利申 新手

可能d人用「發現」

但係我見佢係有 啟動, 橡木之喚 同 鐵木魔像

下，外掛 ？

硬弊咋掛

點解你地咁多塵
我合左套魚人都分解左2張橙先有

我好肯定係 啟動
因為我係後手

calls to arm出果陣已經好多人話op
合雙數果陣就預左nerf架啦

無聊試下kibler個任務牧deck 食左好多場西瓜術同控制法

!decklist

合左sun keeper :(, 冇單數，而家又冇人玩普通

牧師心爆斬殺線其實都幾高下 大家覺得會唔會nerf

唔會啦

16好高咩 仲要齊combo

2張就已經16 3張打19 控制內戰黎講其實係好勁

有紅龍

### meme
# Class: Priest
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 1x (1) Awaken the Makers
# 2x (1) Crystalline Oracle
# 1x (2) Bloodmage Thalnos
# 2x (2) Loot Hoarder
# 2x (2) Plated Beetle
# 2x (2) Shadow Visions
# 2x (2) Spirit Lash
# 2x (3) Shadow Word: Death
# 2x (3) Twilight's Call
# 1x (3) Zola the Gorgon
# 2x (4) Duskbreaker
# 2x (5) Rotten Applebaum
# 2x (6) Bone Drake
# 1x (7) Archbishop Benedictus
# 2x (7) Psychic Scream
# 2x (8) Primordial Drake
# 1x (9) Alexstrasza
# 1x (10) Mind Control
#
AAECAZ/HAgYIxQTtBZbEAonNAsPqAgz7AdMK0cEC1cECyccCx8sC8M8C6NACqeICy+YC6uYCxfMCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

唔建議專登合
好多廢傳

我齊晒

專中廢傳

好多時戰或者德都唔會打得爆

咁總有deck可以counter既

戰我覺得還好 戰冇乜手下 準時變dk可以慢慢點死 德既話長城可以用心控去counter 不過心控感覺上對其他deck冇乜用...專登落感覺又好哂位

岩岩有場brawl
條友出jade idol
做乜鳩? 唔係standard 咩??????

速刷30場拎coin

賊打arena 先係最勁

巴打呢幅乜嘢deck？有冇list？

有冇控制法卡組推介？google 冇乜人貼

一陣比你

Brawl deck

R5以上咩好爬 我查殺德可以r5連勝上到r4爆星又一次過跌返落r5無星 過山車咁

Cubelock
最全面 岩岩用由千幾名 打到百幾名
趁未改版 用多D 打上去

我差把武器 以加合又怕cubelock改版無用

覺得呢2張冷門卡幾重要，過埸清埸或者隨時救你一命

巴打副cube係點？

baron唔冷門啦 控法必帶
反而2/2/2果張我覺得幫助唔大

佢過埸幾好，控法少生物，帶一隻等於三隻，開dk又有吸血，性價比高

#
AAECAf0GBooHycICl9MCneIC2+kCnPgCDJME9wS2B+EH58sC8tAC+NACiNICi+EC/OUC6uYC6OcCAA==
#
無乜點改 最基本既cubelock

副Deck 貴到嘔
想玩都玩唔到
好少見人放時光同派洛斯
可能我打太少控法

無咩match up要用到佢
不過控法除左標配果22~24張之外其他位都幾flexible
都係睇想打咩再改

每次r1最後直路都一定會好慘咁輸番落去

如果唔係對控制型既mage特別有愛既話真係唔建議合黎玩
強度大約得t2,3 贏既一定要打好耐 輸既好快就玩完
同埋我覺得控法係控制deck入面最無聊果副

時光又係會救你一命

係既，我係覺得控法型先玩，而且咁啱抽中d牌，利申本身任務戰

以前咆哮德先14 仲要過唔到牆

但咆哮德係2張牌 牧16D 係3張 要有DK 2心爆先有
而且自然之力咆哮有兩套 其中一套可以解場
搭埋以前勁難解既伐木機可以打20D
仲有322 幻影 又係難解到嘔
個陣啓動2水晶 自然之力雙咆哮 22D
場上有4攻怪直接30D
好想玩番咆哮德

有冇多少少呢副deck d 卡

雙數聖真係好撚勁
控牧都未必完全食得死

仲諗住分散投資合幾副快攻 點知劣勢對戰多撚到 早知合控制啦

推

80交換

快攻一副咪夠 洗唔洗幾副咁多

CLS

合左魚人聖同雙數就冇咩塵 等緊拆惡毒同集結

Glay added

識投資，魚人聖應該新cancer

用舊code 就可以玩舊deck

用舊brawl code 就可以用wild deck

點用

唔覺 打牆德同控牧都好低勝率 又係要靠集結鋪場

23號nerf

5日內上傳

btw我用控牧
佢nerf完我仲開心

術nerf唔夠
一樣可以5費上面具

12 wins 最後五場對手全部都係聖

卡咗成個星期

好多法術

拆武器

全世界都帶張拆武器就係為左術條撚樣 法師上完武都即入3張手拆黎都無用 聖就咁多把武無把係危險既

有咩deck玩到獵張10 8 8

無 1088 ＝廢
淨係Buff手牌
你幾時有獵人10費會有一堆怪係手既錯覺

其實法個把最好都拆 即使對面已經抽左3張
因為無武器之後既傷害會差好遠
但天梯帶差拆武器 主因都係打術
只不過可以順手打埋聖 法

點解輸開真係有條路 黑撚到仆街

係確定silver sword唔危險 ？

法果把點會拆黎都無用
拆左就3張 唔拆就成副deck30張同你打

有冇人玩discard warlock 幾廢下

控法內戰我張dk 沉到最果張點撚樣打阿 我屌你老母

控法每場都係睇DK黎唔黎

法傳武基本上一定要拆，除非你場優大同有好多補血，全部法術轟面冇咩職頂到
另外，拆聖騎武器等佢換少隻怪/扣少你4滴血已經大分別啦

每次r1最後直路 都一定會黑撚到超乎常理

玩睇片薩滿都係last card 先係966

加油，今日下午用控制法上完傳說

岩岩入arena比完金 然後話有得免費入一次 今次係免費既
但又扣左我金

入arena買入場卷>扣咗金但彈咗出去主介面
結果:再入返去arena佢就會話你有張「免費卷」

術士任？喺天梯真係一次都未見過

之前中左張術任 砌左副 冇贏過

亞服 80金 互刷 耀龍#3836

睇片薩抽牌極快，幾乎對親控制都極易抽到齊combo。你抽晒成副牌，人地分分鐘仲剩10張

今日見過一隻1開波放任 之後再放大災變 秒速解任

我就係咁玩 但係好多勁怪都discard 曬 追唔返
turn5 end turn 先 2隻3/2 自己d 血 得返1x
隻dk 一定被discard 左

控牧真係咁勁咩

r8跌撚到落r10 幾乎見親都係巨人術獵 睇片薩 一係就德 無哂癮

控牧
擋鋪場職算不錯
有Aoe 有單解 有回血 有爆發 4合1牌
打乜都有得打咁 只要前期穩好個場
後期紅龍 DK 心爆 點都有機會贏

10點亞太區summer playoffs
64取4

不痛不癢傷條毛
偶騎同任賊係直接斬死
仲要2副都可以拎黎打西瓜
依家斬死左
西瓜咪合理地推左上第一卡組囉屌

傷？食屎啦

屌晒全部warlock老母

琴晚睇twitch ,有個韓仔用even rogue,打術又幾好wor
感覺上係穩定度提升左既miracle rogue

可以點用。。頭先做完任100$開到

冇用

無 有人拎嚟砌號召戰
不過都係fun deck居多

80友誼戰互換加++

冇野好講架啵咁唔客觀
西瓜比人斬兩張key card都話不痛不癢
同埋本身西瓜打雙數騎就開大啦 至少64
咁都比你講到係西瓜counter deck咁

我見今次夏季賽有人帶號召戰
依家好似都打得唔錯

你加1cost佢都仲係超模緊架大佬
另一張回少左血但1cost你仲想點
自吞西瓜出怪再回血

但偶騎果張直接斬到入唔到deck
又廢到落唔到奇數騎

任賊就少左十幾點斬殺

西瓜？唔係不痛不癢係咩
仲要斬既2任都係本身可以打西瓜既卡組
依家咪變相又係加強左西瓜囉 屌

有成績未？

冇聖騎 秘密法 奇數賊就會出返黎打西瓜架啦

我覺得依家西瓜太全面
打快攻 有1補8 搭522 拉939
點都有得打
改左呢兩張 抗快會弱左好多
依家奇賊同秘密法 有時比人5+1回血
差少少傷害就可以打死西瓜
Nerf 左之後西瓜應該好難擋到呢類快攻

任賊我覺得反控能力太強
好多控制排 見到任賊可以直接投
雖然我覺得其實解5隻都好難
依家最大問題係張索里婭 呢張可以搭野豬 水手
變44 呢個Nerf法我覺得麻麻地
我覺得搞一搞索里婭會比較好

偶聖 我無玩 淨係打得多 唔太敢講
只可以講依家既偶聖 打其他快攻 開好大
同埋搶血能力太強
集結4拉3 本身會拉1費算無乜問題
但搭左落偶聖個能力太張 完全Overvalued
如果唔想完全斬死偶聖 應該拉2隻 或6拉3會比較好
咁樣Nerf 到5費偶聖應該好難玩得番

招朋友
Anoma1y#4448

琴日我都數據都嚇親
打西瓜竟然都有5成幾勝率
我覺得最主要既係e家大部份雙數都會帶傳武 打控制系牌組真係勁左好多
西瓜普遍又唔帶沉默 王者,傳武buff對佢黎講好傷
我自己玩控法,控牧有時早期血量控制得唔好 後期想救都救唔番

算啦唔洗爭論咁多 反正過幾日nerf就上線到時咪知
我就估西瓜留唔到T1 頂緊T2尾既

t1果堆無晒佢就自然係t1架啦
偶騎都仲未nerf完
仲有張橙
改埋就成副偶騎分左佢啦

未改版 討論乜都無用
西瓜唔一定T1
明明奇賊 秘法好好打之後既西瓜
依家奇賊同秘法 T2 最主要既原因係因為有偶聖
無左偶聖 呢兩副上T1
都唔係無可能
偶聖令到其他快攻牌都玩唔太到 變晒做T2
一句講晒都係要睇環境

戰士把1cost 武係arena 好勁
下下都變到傳武

變把蠢人都夠煞食啦

唔夠血

試過比佢掃盪左兩round舖兩隻大野
即輸

DAY1就完

帶號召戰個位 打到5-1 OP
應該食聖食到 5-1

香港選手kin0531 5-1

LM

本身搏法傳

仆街唔知有nerf
手痕mass disenchant哂
有call to arms重覆
唉屌

想問睇片薩牌組係咩？
棄咗半年啱啱玩翻

一套用哮斗龍做主軸既牌

Day2

兩個台仔最後一輪互打
最後6-0個位輸比5-1
齊齊變6-1 入八強
唔知有無放水

香港選手kin0531晉級八強

八強賽 雙敗淘汰 8取4

唔敢下話 比人發現好大獲

帶兩張犧牲契印
陰下陰下就上左前百
每打完一場 要等幾分鐘再打
成班賤人 輸一場就換任賊 Counter Queue

西瓜術

唔係西瓜 純控術
西瓜打偶聖唔太穩

巴打用咩上傳
成日覺得衝rk唔可以玩控制
好哂時間

今季我用控牧上傳
呢家咁多偶聖
偶聖面前 其他快攻全部都係屎
想玩快就玩偶聖
贏輸都好快 疊場數點都有機會上到去

爆開

亞服80金互射
Willie2G#3298

加左

遲左
有無其他巴打可以互射
亞服 Arm#31606

亞服80金交換

mrfatman#3507

add

Add jor

睇kolento玩 好似幾正

巴打有入巫妖王？
月頭上完傳一路練deck
練到去左傳說尾 而家完全爬唔郁咁既樣

其實係正架
不過唔係咁易挨快攻 儲combo都唔易
有時手上有好多廢牌 但抽唔到key combo
有時overload完就算top deck都要等下turn 結果就收皮

諗諗下應該314發現出黎
今日睇左陣比賽聽到有個選手唔入琳恩入巫妖王
好奇問下

好鍾意玩依種
玩親都係玩control

add jor

無帶巫妖王
我主要係捉偶聖同術士
巫妖王打呢兩套比唔上林恩
Deck：
#
AAECAf0GCKIC2wbMCNPFApfTAtjnArfxApz4AguKAaMBtgebwgLnywLy0AL40AKI0gLY5QL85QLo5wIA
#

300幾 算唔錯啦
最尾一日如果唔係前30 或40名
會跌好快 好緊張
前百開始一場先加幾至十名
我玩左咁耐都淨係試過3次結算前百

超副碌

電腦傻係控制界既恥辱
e家雖然弱左 但都仲係好黑人憎

電影薩應該算係邊種archetype
我覺得佢唔算control deck

應該算otk ?

但係諗諗下又唔係好知control定義係咩
控牧又算唔算control

而家打緊既dreamhack ，條友靚起手點知hang機重賽d手牌柒哂

我得副西瓜 更新完之後幾乎玩唔到 更新完除咗牧師有咩玩得過？

西瓜唔死得好多咋喎🤔

個陣打台北資格賽都中過 西瓜術 522 18回血 21aoe 5武 咁上下起手 泡菜仔魚人聖話中bug重賽 裁判話一定要重起 最後輸咗

Tampo mage 同 control mage 不過好貴
利申:法fans

我覺得法師最好玩始終都係冰法
依家得番tempo mage 同 Control mage
冰箱 冰矛 入晒名人堂

冰法又平又屈 我為左法，買埋麥迪文

冰法都算又平又屈

血法 兩張冰箱 兩張末日 紅龍
呢到已經唔算平
強就真既 各種操作 計傷害

改完之後會有咩主流野出黎 控制法好似幾好玩

重玩
基本包唔計傳說大部份都齊 應該抽新卡包定抽基本包素換塵

但紅龍，血法，範用高，抵合

抽冰封同狗頭人啦 最多key cards應該
塵value應該種種包一樣 除左頭十包必傳

抽狗頭人 因為等等改版
Nerf 既卡可以原塵拆

未抽夠十包嘅都抽咗十包先 頭十包必中一橙

血法話就話泛用度高
但其實又無咩deck一定要用佢

亞服交換80金
muiwo#4592

而家好似得返奇蹟賊同任牧有機會要入佢

合左副even shaman,屌打快攻，但對戰士同牧反而唔夠打，一清場就好傷

仲有吼薩

有無落witch

有，但對control witch冇咩用

咁witch係咩match up要用
岩岩諗住抄套黎玩 無witch但係又唔想合

我諗係貪個清場技掛

Witch係對aggro or 你仲有minion起手時有用
Even shaman好多時手上冇咩怪，反而shudderwock shaman witch有用d

80金互換亞服
manop#3756

更新完要玩呢個meta幾耐？

8月

8月

覆錯

Staral#4577
互射80金，亞服

岩岩打個韓仔一開始就bm我 佢第6rd切完自己rin之後比我變色龍拎到佢張法術
佢掛住解下我怪 我去到第10rd解完
下rd就爆佢牌 佢先出得一次22
好撚快手
btw變色龍諗住冇咩用 救我幾次

我都試過比變色龍陰
解到1010上手
對面一個變色龍 爆左我牌

術士好多手牌 要變中真係幾好運
我都試過一開始就抽到變色龍變到佢隻rin但唔夠cost出 之後到夠cost到佢解完都變唔到 好彩都叫比到壓力佢 抽淨幾張比佢爆
之後再copy返牧quest張野入去 同佢慢慢打fatigue

題外話 岩岩屎忽痕冇野做解下之前黑石山naxx d英雄難道
見對面d英雄能力太屈 想試下用325禁左佢 點知係唔得
連自己都可以繼續用

我試過比單數賊用7/3/3 COPY

屌你老母 電影傻正一垃圾deck黎
真係想像唔到設計師個腦係諗緊乜
套野完全唔洗用腦打

想問小小電腦上既野

可唔可以裝係手指到 番到公司直接插手指玩

《#爐石戰記》預計在台灣時間05/23(三) 01:00 - 02:00 AM進行線上維護，期間可能會遭遇連線中斷的情況發生，造成您的不便，還請您見諒。

NERF

卡R6
有咩上到

互射80金，亞服
Ben#3639

加咗

屌你老母玩開放諗住hea下玩電影薩
場場都打爆牌賊 爆牌德 再唔係就皇禍賊
比人hard counter 到仆街

覆錯sor

爆牌賊
無左魚 依家用乜牌 可以爆

開放啊文盲

睇錯
以為有人開發左新爆牌賊
打標準

霜巫珍娜依家仲有無用

今次要合咩

唔係比係簡全塵退咩

有 控法,元素法都可以用

雙數聖

仲有1晚用

control牧啦 雙數聖tmr改

亞服80金互換～
Chaos#3998

係咪已經改左

秘密聖好似好過魚人聖
有張434填番4費嘅空位

改海巫間接送800粉

估唔到佢會改wild card
一早拆左

蝕撚咗600

呢副雙數聖改左都幾好用 大家可以參考### Even2
# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (2) 一視同仁
# 2x (2) 恐狼首領
# 2x (2) 旱谷狗頭人獄卒
# 2x (2) 水文學家
# 2x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (2) 阿曼尼狂戰士
# 1x (2) 飛刀手
# 2x (4) 奉獻
# 2x (4) 熔光劍龍
# 2x (4) 王者祝福
# 1x (4) 真銀勇士劍
# 2x (4) 破法者
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 1x (6) 劍龍騎術
# 1x (6) 吉恩‧葛雷邁恩
# 1x (6) 守日者塔林姆
# 1x (6) 瓦蘭尼珥
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 銀劍
#
AAECAZ8FCM8GsQi5wQKIxwLCzgK36QLh8ALN9AIL3APyBfQFlgaKB68H2QezwQLZxwKbywK35wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

仆街我都係 一早拆咗仲係到諗點解無 諗諗吓開放啲卡之前自己拆哂

單聖係咪仲係T1

我拆都係拆d99%唔會入deck嘅

宜家Naga應該安全拆得啦? 8cost廢到用唔到

拆個陣都未改5cost巨人機制

naga退果陣咪99%唔會入deck

唔好玩啦 冇抽牌 冇濾牌 T3都不如

本來控戰都有見人入嘛
係估唔倒佢改到巨人咁啫

2年無玩想玩返
依家standard deck係咪唔使開冒險篇章
抽un goro同witchwood就齊card

ChaengYoung #4844
亞服80金互換

仲有kobold同frozen throne

小弟見自己有惡毒同埋終極瘟疫, 試下用手頭有嘅卡砌左副惡毒德
同主流惡毒德比少左TC130, 炸雞, 同埋德DK (因為冇呢啲牌先冇入落牌組)
玩左兩日喺R9~7徘徊.
發覺對上聖騎/快攻好似前期鋪場唔夠人快
想請問各位以上幾張卡對現版本嘅惡毒德係咪好重要?
目標係上R5, 再睇下可唔可以再打上去
想問下各位意見睇下使唔使合以上卡
現牌組如下:
#
# 2x (1) 冰川裂片
# 2x (1) 螢火
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 1x (3) 兇惡幼雛
# 2x (3) 地穴領主
# 2x (3) 月鐮德魯伊
# 1x (3) 蛇髮佐菈
# 2x (3) 貪婪的妖精
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (4) 暮光飛龍
# 2x (4) 破法者
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 2x (5) 真菌術師
# 1x (5) 鈷藍逆鱗龍人
# 2x (7) 惡毒的召喚師
# 1x (8) 古卷總管
# 1x (8) 巫妖王
# 2x (10) 終極瘟疫

睇黎課好多先齊deck
巴打有無建議邊個牌組泛用啲
定係抽哂最新個witchwood算數

唔好抽dustwood呀

咁抽邊個最抵

全部未抽過既話每樣抽10pack
拆埋退環境既舊卡應該都夠合2,3副deck玩
budget有淨既話我覺得frozen throne>kobold>ungoro>witchwood

暫時邊副nerf後跑出?

冇玩排，啱啱單賊r4 8-1

用電影薩玩緊見好多賊騎控法

本身控法，電影多到我即刻收返埋幅控法

任務德食哂控法戰吼薩

我暫時用國王德打到由千幾打到百幾名
遇中食奇蹟賊同奇數賊多
無左任賊同術就係爽

唔該巴打

屌 岩岩砌左副dog玩既雙數術 係r3俾單數賊虐到落返r5

拆唔拆賊任好

拆左先囉
遲d想玩返先再合，又冇蝕既

先拆 真係要用再合番都唔會蝕

有錢就抽kobold
好彩中返張金lackey
叫做幫補返之前手賤mass disenchant咗一大堆dark pact 同extra call to arms

disenchant extra 有咩關係
退塵都係at most 退2張

而家退每張都係full cost

認真 nerf係唔會自動退塵
要自己手動拆
所以冇上限

合龍牧抽邊包好
課過百幾包最新既卡包
但最新果包係冇龍牧要既牌

而家最好抽kobold
中到nerf咗嘅卡 拆咗可以拎full value
同埋kobold都多有用嘅牌

扑搞到我心郁郁想課

課咗40 有金call to arms 同幾張lackey 折曬有5千幾dust

拆

雙數聖 gg

仲諗?課喇

做乜撚多左咁多戰走出黎

DreamHack冠軍套疲勞戰
抄咗嚟玩

r1 打左4場 4場都係戰 咩戰都有

你地會唔會解call to arms 同spiteful?

我爭戰士同薩未金

解左先算 要用再合

屌佢老母岩岩用完雙數聖上rk5佢就改
下季點算

岩岩控法打任賊 唔知係佢玩得唔好定點
我完全冇壓力既情況下打贏左
終於唔洗比人禁住黎打了

傻滿win 勝率升左上第3

少咗雙騎任賊西瓜術好正常

控法所有aoe都清到佢場

唔覺易打
話哂人地解完任都仲有十零廿幾張資源 仲未計有部份落埋DK

不過啲aoe係易清咗+DK水元素+heropower殺到隻

一定解咗先
之後要用再合都冇蝕到
但如果冇用就賺咗

又返前百
國王德 就係OP
Deck List
#
AAECAZICApnTAv3rAg5AX+kBxAbkCKDNAofOApTSApjSAp7SAtvTAoTmAvnmAr/yAgA=
#

唔係好明副deck係玩咩
自然化爆牌+國王唔比佢換番副deck?

呢個係其中一個打法
打控制會咁打 因為你抽牌快好多
打奇數賊 一直清佢場就得 佢無乜抽牌 佢無手牌就贏
打奇蹟賊 盡量搶到 對面15血 國王加雙自然＝15D
散播瘟疫＋秘法暴君＋尋找出路 係超強Combo
基本上靠呢個Combo 打DMG
國王加雙自然呢個Combo要記
有咩對局想問 我地交流下

如果無死騎的話可以用咩代替

無 DK搶血能力同防守能力太強
你打秘密法好需要DK 一直回甲
DK 我建議合 強牌 之後德都有機會用到
如果缺國王 我就唔太建議合
因為無乜牌玩到
除非你好多塵或者好想玩呢套

Diu 多左咁多法師走左黎
Turn 5-6 比佢打死左
利申 Rank15樓下

R5連撞左好多場控法，做乜事

留牌方面呢？
對面控法點打？

打西瓜術既話淨係可以靠自然化爆佢key牌?

多數搵成長 滋補起手
打秘密法同賊可以留憤怒
打控法就前期成長 一直抽就得
搵機會同佢換牌就得
佢用手牌用得無咁快 一定換到
而且控法 抽牌唔快
佢同你既牌差會差好遠 換完基本上就贏

合唔合control priest 好
想上legend

點解你無放7cost嗰張換手牌既 我見好多人都有放？

有好多人放
呢副牌已經好冷門
因為呢副牌 有時會好易爆牌
要早期扔牌 一個終極瘟疫抽起晒D牌
733會卡自己手 所以無放

我上網搵啲國王都有落
其實呢副野幾有技巧 如果你拍片講解下就好

可以合 都幾勁

又話nerf完薩滿好勁，雙數薩俾人打到隻狗咁
利申r20

你有興趣既話 可以Add我
Tnn12#3325
你觀戰我玩又得 我睇你教你玩都得

又係我
繼續問任務德（藍龍向）呢排玩唔玩到
上次問完我都係用惡毒德
但由於太鍾意藍龍，都係想問岩岩nerf完有冇出路

80金
blackwing#3765

控牧 留名
剛連勝上r6
遇到魚人聖未贏過

Even shaman ok嫁喎

打左幾場rk 8 升到 rk7

哩家得唔得閒解? 我係#4844

同之前一樣淨係打得贏control

呢副野俾落646既控制 零還手之力

玩咩都輸 控牧 單數賊 魚人聖

都係 要睇環境
646 依家放既人唔多
如果多既 就玩唔太到

係時候睇吓電影

亞服80金交換
水葉#4529

好幾次r1最後一場都比d神奇deck打番落黎 咆哮德,疲勞戰,雙數術,任務法

終於用控法上傳了

even shaman 好似好勁

好好珍惜岩岩改版依段最好玩既時間
真係咩deck都有

add左

有冇雙數聖人士交流下冇左call of arms 用咩好

有冇計場均幾耐

無Call Of Arms
偶數聖 過牌能力跟屎一樣
唔好玩最實際

有冇人知牧既泰蘭妲skin點有

之前twitch prime同埋好似新年儲值活動送

紅龍版本最好玩

玩命

我想問而家有咩deck係t1? 前幾日玩返合左even paladin 同spiteful druid 點知即刻nerf

仲有幾千dust 定係等下先睇下有咩deck彈出？

Spiteful我覺得仲玩到
德仔有成長影響細啲

有冇控牧DECK SHARE吓

token德

有冇人試過西瓜同控術仲玩唔玩到

紅龍係乜野

美服 felix425#3204 互換 80金

亞服80金交換
精密周長#3602

988噴人變15血

做乜鳩靜哂

大控法好定控牧好
法
牧

利申 兩副都差兩張傳 所以諗緊

差邊啲先

法 - DK + 迦頓男爵
牧 - 紅龍 + 哈里遜·瓊斯(必要?)

四張都經典

法DK唔係
其實我冇辛德拉苟莎 呢張重唔重要?

算啦 決定咗控牧了

係喎 自膠

我控法差9/3/3法傳
控牧差條8/4/8龍

btw任德打慢deck真係好正

玩開查殺德同任賊 兩副都同我NERF
嬲嬲地轉會控牧

有冇人玩開任牧 岩岩砌左副唔識打控制

你齊卡未?

差隻746 入左elise頂住先冇晒塵
感覺係玩survival 對control冇乜winning condition

想問下打電影薩如果有spellbreaker最重要係咪silence隻677薩傳?
定係summon自己1個copy

下 戰吼沉默唔到架喎

Battlecry唯一嘅counter已經退左環境

岩岩抽中金卡賊任

3200塵 暴雪良心企業

吸血地精輕鬆燒哮斗龍

都係玩返spell hunter

哈里遜唔係必要 用333泥感覺仲好
法dk 冰龍我覺得係必要 後期重要既資源

8月有咩特別？

出新鮑

其實咆哮德幾勁

除左控牧同200iq defile/744 解到
其他都好難解

咆哮德冇乜職解到
最好喺佢齊combo之前打爆佢

控法我覺得 冰龍>=933>迦頓>紅龍

哈里遜同333泥我就各配一張，
主要係之前都幾多獵聖賊

唔好再引誘我課金

課喇課喇
上面有人中金卡賊任
咁就3200

我見倒呀
屌

Nerf左之後好好玩

無哂西瓜術 惡毒德 雙數聖 成個世界平衡哂

依家咩cheap deck好玩 對上次玩打頭戰

惡德仲有好多 影響真係唔太大

想玩牧有無高win rate deck推介

Odd rogue

牧而家除左控牧 其他win rate都唔高

但玩控好貴

咁都係玩住長城查殺同電影算

德或成最大贏家

以前都係 一直都係
卡左係rk5 有無高手指點下

我可以睇你玩幾場
睇你打成點
但打上傳就 不了
要幫手就Add 我 Tnn12#3325

我都卡r5 單任戰

好啊
有大佬 巴打咩服

亞服 其他服都無問題既
反正我都係睇你打

我美服 我大概30分鐘後打得
真大佬 d fd同我一齊玩但都卡係10無人一齊研究到

而家越黎越多任務牧

spell hunter 輸到仆街

kezia #4144

果張copy一張上手 個個都2條40血命

已Add

下點會 我尋日r7一路打到上r4 輸左一場only
無左西瓜術輕鬆好多

一玩任戰就撞晒啲anti-control

比控牧屌打 拆武器 433

唔該晒巴打

淨係睇你玩同教你玩
通常齊牌 上唔到傳通常都係觀念有少少問題
雖然無升到Rank
但最緊要學到野
仲有無其他巴打卡Rank 要我幫手睇

玩任德都可以體會到spiteful druid雙10係手個種無奈
打控法 諗住實食冇黐牙
5/2/4德傳+兩隻無面係哂手嘅情況 解完任務準備落588個下 右手藍龍

少左咁多pala單賊係咪可以唔落飛刀? 同埋522左右+2+2我見多數落哂兩隻 但自己用又有d卡手

美服 互刷80金有無？
ITSRAININ #3598

任德打得贏控法咩

我都卡rank 無心機玩 每日玩得2-3場

終於 post nerf好似開咗條大路咁連贏

巴打加左 kezia

巴打需要我幫手睇嗎
要就留個ID
依家得閒可以幫一幫各位卡Rank既巴打

不了 上傳說又無獎

獎你2巴掌

巴打用咩deck上？

nerf左之後玩控法好似仲難打左
咆吼德 雙數術都好難打 好彩已經成功畢左業 如果唔係真係冇deck打

海賊 咁快無得用

雙數薩

亞服80金交換
faizdfmak#3353

魚人聖依家爬唔爬到

HSreplay摘錄
傳說~R5
勝率前10高
1.TOKEN德 57.63%
2.國王德 55.63%
3.奇數聖 55.32%
4.偶數薩 54.03%
5.法術獵 53.86%
6.任務戰 52.91%
7.奇數賊 52.62%
8.奇蹟賊 52.31%
9.親王賊 51.95%
10.偶數術 51.61%

雖然我覺得國王勁
但估唔到去到第2
等多幾日 應該又會變
都係留塵 等Meta穩定

依家D Deck
全部都要入幾張傳說 幾張史詩
標準 基本卡用得既 就送入名人堂Nerf
迫你買新卡 新卡用得既都係史詩傳說
藍白卡大部份都用唔太到
搞到D Deck 全部都要好多塵

單賊飛刀係咩玩法

應該係講緊飛舞刀刃 fan of knives

sor get錯
不過而家應該都唔會落
focus打番本身優勢match

top tier 最budget應該係單數聖 😂

仆街德D垃圾傳竟然入到deck

token都好平wor

token點砌？

單聖係1傳說 4史詩搞掂
Token德應該4k塵走唔甩

之前抽到國王金卡仲比我解9左

token德1橙8紫
加埋應該5000粉左右

卡緊R5
應該用咩DECK 上
岩岩爬完文
見上面副國王德係咩黎

鍾意玩otk法既話可以試下依副無限火球
同之前無任務既任務法差唔多 我換走左一張冰錐入dk

卡R5 求其抄番副主流Deck
少D失誤基本上就上到去
國王德

帶呢張既德魯伊

簡單嚟講係快抽曬自己幅deck 用natualize爆對面手 再換牌

我玩過咁多場國王德
真係爆到對面10張
再同人換牌既次數真係10隻手指數得晒
多數都係前期 打到對面得番15血
入疲勞個下 再換牌雙自然打15血多

玩任務牧起手揾746 打國王德打到笑

唔見窩都係

岩岩off左 我再加多次試下

有冇 冇既話試下add me
#4144 kezia

國王德真係唔多掂喎(可能係我唔識玩)，打控制打到後期雙自然都爆唔到對面，一係唔夠對面d怪大隻，焗住用自然，到最尾打唔到套combo，一係有機會做combo但係自己又仲有一半牌未抽哂

好難答你
淨係講打控制 唔知點答你
有部份牌係好難打
大生物多既牌
例如 偶數術
呢副牌主要係打鋪場類牌 例如賊
打難扔牌既控制 例如控法 （有646 另計）
同埋依家國王德前期扔既牌 同Token 有D似
對面唔一定判斷到你係國王德

打控法多數有646燒自然，生物多好似任戰d怪又難解，控牧一係佢控住d牌，一係佢準備爆牌果陣我又未抽到雙自然
打賊係有優勢，但係個人認為，玩落盾德好似仲好過國王

盾德打乜優 係咪同國王德差唔 我就太清楚
因為唔太熟盾德
我依家撞到既都係 法術獵 Token德 賊 同偶術同薩多
我覺得國王德 除左偶術打唔到外
其餘4副都打到
我就攞黎爬

可能大家遇嘅職唔同，盾德靠後期蜘蛛返生哂d盾，有時就靠巫妖王張怪+2+2一波打爆對面，我覺得攻嘅手段多國王德少少，而家卡咗喺r4唔知應該用咩牌組上

有冇人玩獵人係咁 recruit 8/9 cost 暴龍嗰副deck
玩咗十幾場有60% 勝率
不過打單數賊輸硬

卡係R4 要睇你遇乜職多
或者求其抄副主流牌 輕鬆打 輕鬆上
國王德其實有 散播瘟疫＋秘法暴君＋尋找出路呢個Combo 進攻
只要搶到對面得閒15血 就可以疲勞爆發死對面
但點樣搶到15血 又保命 加快速濾牌入疲勞做收頭爆發
係需要D判斷
所以進攻手段唔係完全無
但好多人都以為係一定打換牌 先覺得無乜進攻手段

宜家NERF左之後仲玩唔玩到法術獵

可以

t1 比賽都好多人帶

依家咩deck最勁 又剋控制法?

token德 電影薩

80金互射 kamfung #3434

個目標係控制法咁奇怪

miracle rogue deck得反兩個位
用解任務的冒險者定摧毀花

咁岩我以前玩開d deck 比控制法剋
eg 長城德

同亞服人地玩控制法 張dk係唔會沉底
自己會

兩張一樣定各1張會唔會好d？

好耐無見過冒險者

Nerf完秘密聖復活

其實國王德算唔算係主流卡組

卡緊r4 未見過

請問集結作戰係唔係冇用啦？

80金互射 有冇人

有用 但係依家聖騎啲deck太廢 單數又唔啱用

咪on9,唔入流

tempo mage最剋

魚人聖都仲算tier 1既

冇任賊嘅梯真係美好

TOKEN德 偶數薩 法術獵 奇蹟賊 偶數術
太多選擇唔知合咩牌好

見都未見過

雙數術如果要合就不了
我果斷合咗雙數薩同法術獵，兩副都過七成勝率

可能唔同服啦我美服仲見唔少，tier1係指勝率

其實套牌我都只係差巫妖王加少少
偶數薩好似都要巫妖王

勝率係指標 但爬傳最終都係睇抽到咩對手

Lich King就冇所謂大把deck岩用，value king

暴雪會搵deck conter你
我着住爐石uniqlo T有RNGod加持

有d用50%勝率以下deck都可以爬到

啱啱打國王德
我dk係咁揾穆克拉
爆走咗對面隻國王
對面投咗

靠一張牌贏既deck不了

佢抽快我10張牌
爆走咗佢就疲勞死

利申控獵

蜻蛉神咁勁 想睇你玩
奈亞子#3107

不了

上唔到傳玩control deck磨人時間 打唔贏都浪費你15-20分鐘

hard stuck r20

浪費人定浪費自己

國王德對面無646好勁喎 利申90%win rate上r3

真係咁勁遲早會一街646

Nice 巴打都係玩國王德
我都有玩國王德
我地可以交流下

攬住一齊

我同你副deck我落多左733換人地牌 打spell hunter好好打

你改邊張入733
打Spell Hunter我覺得最多都係55開
未去到好好打
要睇對面DK幾時到
介唔介意我Add 你好友 我睇你點打學下野

comtrol deck好穩定wo

上到傳說

打quest rouge就唔穩

屌你老母odd賊係咁輸

法術獵勁阿 絕對係狗牌
PS:我秘密法打到R3換法術獵上傳說

唔入傳武係因為太慢?

係因為R3後好多德 賊

轉左用單數聖 rank好似易打左

唔用傳武夠打control 咩

夠 當自己快攻咁打

亞服 80金互換
Tai#3887

Sai#41442

AlkaSetzer #4126 added

其實傳武唔減tempo架喎
唔放既不如玩midrange hunter放怪入deck？

亞服 WesOVO#4387
80金互射

未贏過tempo 法

冇理由架喎咁多鋪場

d 血倒瀉咁倒

屌你老味、r9-r5卡撚死
勁撚多西瓜術毒榴 唔係西瓜就場場都西瓜 唔係西瓜就係其他避戰術士 屌你咩 場場術士

mage應該好易打架架喎

屌你老味
R6落番R10 天梯周圍都係毒瘤術士西瓜術席琳術控制術
食撚屎啦屌

打賊會卡手 加上5 6 鋪場比生物好用 又可以屌打秘密法你話幾好 同埋我換左打左右1打2
係用尼打快攻聖

法術獵正常打法開大架wo

放心上到r5以上已經冇咁多術，我試過連打兩場號召戰

用秘密法打囉

個玩法係點 巴打們可唔可以講下

但係好多德

毒瘤術士西瓜術席琳術控制術好撚多
個個見勁就跟風合 屌

暴龍德加國王德互換爬都唔錯
對手估唔到我玩乜
有無仲未上傳說巴打要幫手 要就留個ID
幫人積陰德

暴龍德R5-R1 表現如何?
有D想用佢黎試下

R5-R1 基本上唔洗理
抄一套強牌就得
上唔到去 應該係因為有地方打錯

我用緊龍牧幾好 基本上打咩都有一定勝率
但想找多一副可以互換但唔用face deck

r5完全卡 用乜都輸

R5-R1 心理影響最大 一連輸就好易被心情影響判斷
同埋一輸就換Deck其實冇咩意思 副deck係夠打就OK 當然太黑仔就休息下

輸到唔知用咩好

我可以幫各位巴打觀戰
睇下你有無地方可以打得更好
需要就留個ID

有冇美服jj技術交流
strongso#3986

我都試過打到好迷惘 用咩deck都好似比人counter咁

Odd paladin 輸左比西瓜

Taunt druid 好似太屈

上面仲話術屈機 乜撚野年代呀 係得雙數算幾勁
屌你10場9場都係德 各式各樣玩撚殘你
taunt druid仲on9 而家落埋877 charge
隻野又係beast 比佢用witching hour救出黎撞完再cube自然化咁就21血

變羊變蛙 646

落877 就唔係taunt druid
應該叫Devilsaur Druid 完全另一套黎
但呢套好怕 薩滿變蛙
同呢副都幾睇你進牌
有時真係卡到PK

可以自已naturalize跟本阻唔到，mana又上得快，切到一隻復活再cube基本上已經gg

留id

隻GAME真係好ON9

睇人打傳說
個個變態DECK

原來係咁 上網睇返片係有機會卡手
不過我覺得德過渡前期真係太輕鬆
前期當然係搵成長 順便睇職業睇下留法術石/憤怒/揮擊
就算真係無嘅咪T4拎6甲拉隻嘲擋一擋先
3費draw 1拎甲value又係高 1.5 mana 多數可以拎到5甲up
重點係可以輕鬆升埋粒石
基本上除左T4見到飛龍/巨人難搞D之外 前期咩龍鏝學徒 賊個堆3費都係輕鬆解

rank係咁架喇
競技場歡迎你

儲左30包 依家開定40包先開

我今日用Devilsaur Druid上到前50
我睇番記牌器
13勝6敗
主要係輸Spell Hunter Even lock 同 Token druid
感覺上 鋪場能力多 大生物為主既牌都打唔太贏

美服80金互換
戲言玩家#3364

好似好多高手 我得R18可以用咩DECK上去

我都係15 求神手

改完版真係變得快
又國王德又暴龍德
又雙薩又新電影薩
聽日又唔知有乜

咁先正 今個板成日都有新鮮感

屌佢狗頭人果陣成條rank係三四副deck

低Rank
我建議去抄牌網 抄副牌落黎玩就得
或者睇實況 抄牌

LSTGD #4152 亞服

80金 互射

Odd rogue/ tempo mage 快速升rk

已解，唔該曬巴打

根本去到r5都係全世界抄牌

正常既 憑空整一副唔易
通常都係抄一副
玩兩玩 憑感覺改一兩張

自己砌完再慢慢改就會發覺其實同人地組出黎果副差唔多
爐石可以用既牌太少

係 通常會考慮既係
塞多一張沉默？ 塞拆武器？
拆武器要 333 232 554 邊張
其他要改 就要睇你對其他牌熟唔熟
想針對咩對局

輸到冇癮

心爆牧前期應該點trade好？
假設我T1出左北郡 然後手上有火占師 盾 苦痛
對方如果有怪 (可能係13/23) 我應該點做 (可唔可以有Coin無coin嘅情況都講下)

只要對面怪1攻/2攻都係用自己113打完怪再回佢血抽牌

我以前都係咁做
但是好多時候對面快攻
我回左113 抽左一張
然後對面下Turn可能埸面就有兩到三隻怪
我就比佢禁住嚟打

正常打快攻好少會留113係手
113放上場T1 抽一張係為左搵清場
對面下一Turn 落2-3隻比人打爆
同你T1落唔落113 其實係無關係
因為問題T1唔落抽唔到Aoe 同T1落左抽唔到Aoe
落左係抽多左一張 中aoe 機率點都會高過前面
火占 先手少左張Coin
燒既能力太弱
後手比較好用

on9 deck
玩條毛

好心官方就nerf西瓜卡

人地齊牌deck 你新手自砌deck
Btw你副單數聖唔應該落咁大
手上個兩張7同5可以out
落返啲低cost單數卡好過

本來比人counter冇咩好講

琴晚雙數術輸左場比 親王偷牌賊
比佢連續2次落 866

得罪講句 依度冇西瓜都唔似打得贏

打到 已經清左一輪嘲諷卡

本身枱面有2張溶岩犬同1張777魔像

我建議抄副Deck 會比較好
溶岩犬 魔像同你手個幾張都太慢
呢套最好以低Cost為主 早期扔晒D牌
靠神恩術補牌
其實對面只要觸發到 937 你清幾多都無用

Anyone?

你唔介意既話可以試下呢套偶聖
AAECAZ8FAqICnvgCDkanBfUFn8IC68ICg8cCuMcCyssC48sClc4C+9MC0eEC1uUCteYCAA==
我自己憑感覺組 但利申我唔係偶聖高手
睇下有無其他偶聖高手比副更好既你
但呢套應該夠你用

試左 唔得 去到中期 d兵仔比對面aoe 死

你撞咩對局多
如果對面職有Aoe
有時要扣牌係手 淨係按天生技引對面Aoe

一場戰士
一場薩

2場點作準
最少都打到5－6場啦
巴打R幾

20 卡左好耐

你有牌嗎
有既話 我可以幫幫你手

有冇人知道聖騎士仲有咩出路？單數同埋漁人都好似去唔到t1水準咁，極之容易後繼不力

美服80金互射 戲言玩家#3364

佢新玩
估計張金卡單數傳都係抽中先玩

單數聖 單數賊 節奏法
3副都齊卡, 但就係爬唔到分

係咪新玩唔緊要
呢到咁多位巴打 邊個需要幫手
出到聲我都會幫
我想大家起馬識玩呢隻Game
而唔係下下都抱怨XX牌 好強 狗牌
幾時Nerf咁

fun deck打rank
OTK法打OTK聖
中段比我2隻112推左6x甲

佢變dk之後洗左2隻222係手,心諗7x血都輸唔係呀
不過好彩佢最尾張卡先係第2張454返上手

各位巴打知唔知 邊副易d升分

even 術

上面果3副呀

單賊

thxxzx bro

認真 新手真係要課下先玩到

無計, 卡game就係咁, f2p deck都要2k塵左右

有無人玩

岩岩玩番
打到20
D人又巫妖王 幾張橙卡 點玩

有咩平Deck推薦
依家得一副spiteful priest

Odd paladin 平 勝率高

喺佢出巫妖之前整死佢咪得

國王德真係好勁
好想試下上legend
不過卡梗r3

有自信既可以玩奇蹟賊
但會貴Odd Paladin少少 但操作性比較高

玩國王德既巴打 欣賞你
我有你FD嗎 國王德有乜問題都可以問我

打左未？
#3218

golo#3218

現家加你
諗梗黎梗用奇蹟定用國王打rank好

留個ID 兩副都得
不過兩副都算操作性幾高既牌

個tag 3785個個

如果依家想課應該課邊個版本?
利申低rank仔 之前課左Witchwood pre-order

巴打同我打都差唔多 大致上都無乜問題
係有D小操作有D唔同
每手諗清楚D再打 好快上到去
又教完一個

有冇recruit Hunter 交流下

課金課咩pack好 想要粉 狗頭人？好似兩張nerf卡？

我岩岩打隻傳說 我用spell hunt 佢用taunt durid
之後我有2個秘密 佢用蜘蛛黎撞我個冷凍陷阱 佢仲有三十幾血
第1次見

奇蹟賊打落幾順

988 落唔落埋

奇蹟賊就係強
操作性高 各種操作
有老闆個陣 1 Turn可以做超多事
賊就係型

有冇最好既spell hunter list?

加左你 emiya#3636

我有落
好多盤爆發收頭都要靠988

玩Miracle Rouge 玩到好挫折
好多步諗到爆 但最後都係輸

想問上有冇巴絲玩緊任務戰
細佬我第一次玩任務戰
砌咗呢副Deck
感覺前中期好少野可以做到
(好似太多3費怪 )

去到後期如果對面多怪 招Hero power又好難打得中面
有冇方法可以執執佢

呢架有咩無腦主流牌
玩術士玩到頭都痛

如果係玩緊單術士
呢套算係比較簡單
其他主流無腦 我建議可以試
嘲德 奇賊 或 法術獵

有兩個可能性
一係你對局問題
因為賊唔係乜職都好好打
例如秘密法 單賊
或者係你諗好耐
事實係打錯
因為Miracle Rouge 唔係解場職
有時要打頭迫對面Trade
同埋要諗黎緊幾手有咩牌抽先再決定點打

如果係前者 我建議換Deck
如果係後者 我建議睇下人玩 或者我可以觀戰教你打

巴打呢副牌最主要問題係塞太多嘲 同過牌少
依家玩戰士有324 回音幫你解任
嘲唔需要帶咁多
因為打控制唔洗急住完任
打快攻控好個場一直天生技就得
所以我建議入衝刺個幾張入去
加強抽牌同前期佔場能力
536 545 同5312
換 112抽衝刺 333衝刺 同544衝刺
334 Hero Power多一次都唔係太需要
因為你面對既問題係Hero Power 打唔中頭
可以拎晒兩張換晒做盾猛
如果你想留既就留1張334
就用貓頭鷹加334 換做2張盾猛

我發現我講錯
536 545 同5312呢到係6張牌
換 112抽衝刺 333衝刺 同544衝刺 5張牌
加埋盾猛
334換盾猛咁就得
利申我唔係嘲戰高手

互射 OOGOO#3989
I’m ready

單數任好廢 轉玩純任啦

魚人聖 同 單數聖 邊副deck好d
頭先 我單數 對面 魚人
差d 輸
開頭比佢禁住打
好彩對面條友出左張 all變3/3
然後反勝

單數聖比較好
魚人聖好易比人清完一波就後繼無力

邊個網有得睇meta deck對其他meta deck既win rate stat

套電影薩真係好on9
中前幾唔扑死佢，就只可以睇佢單機
睇下幾時比人neft

根本有bug 設計卡條友冇諗到可以無限loop

玩嘲德太過counter, 法師+薩滿變動物, 6費果隻又del曬1費卡

無限loop又點
夠有其他OTK deck
其實佢齊牌之前真係好易打爆塊面

咁都叫勁
已經比mage同prist少清場同抽牌

就咁講Big Spell
唔太知你既配置
上到傳說想上名次
如果唔係太識組牌
建議都係抄主流Deck
邊套勝率高玩邊套會比較好

hsreplay

搶死佢就得，用控制就難打少少，除咗蚊之外其他都唔洗解。電影其實都幾廢，仲nerf 就真係成個職收皮。

仲有vsdata 我覺得hsreplay啲data好似流流地

hsreplay我見得個average win rate
我以前見過個網有埋對每副主流deck既win rate
不過搵唔返個網

佢得一種贏法，爆咗個兩張就輸九成，返手仲要靠運氣，遇到druid真係喊三聲

metastats都ok,hsreplay係多deck睇但winrate流

thanks
我就係想搵個張唔同deck之間既match up強弱表

哮斗薩又幾好玩
R5爬到上R3

呢個都好岩洗 thanks

法術獵係低RANK區好難升上去

spiteful priest 都好難升

Odd paladin 帶幾多張神恩術好？

垃圾game
打左4場
4場都抽唔到 等級提升
然後比人屈死

del撚左張巴庫金卡 順手del 埋game
隻game 越玩越躁

恭喜巴打脫苦海

洗唔洗咁
抽唔到就起手留啦
同埋等級提升都唔係唯一勝利手段黎

del得好 呢隻game唔多啱你玩

隻GAME 仲o岩唔o岩新手玩

唔啱 低rank啲人已經齊deck 玩條毛

睇你期望d乜啦 新手打rank r15-20每季拎卡背休閒性質其實唔難
不過都最少課個60包啦 門檻已經比其他卡game低

肯用錢就岩

垃圾哂時間deck
成隻9/6/6del左佢啦

低rank齊deck個班一係仆街 一係回鍋拆哂舊卡合新deck玩

隻GAME比起之前已經對新手友善咗好多
1.退環境
2.每種包前10包必有一傳
3.任務難度降低+.友誼賽可以解任

3:20:00開始睇,課完60前後分別.無腦新手都直上r17

應該大把
畢竟r5個四五百塵又唔係多

亞服80金五換
Dader#3452

Witchwood 隻Face collector 可以點打
Round round都係得佢打 我得個睇字

次次打佢都輸 只好博佢係前果幾個boss
易打啲

實在太多老手，好多冇衝等級嘅停留喺r15-18

tom實況完token druid 結果啱啱打亞服7場有5場都係token druid

有咁誇張咩
我今日打左成日淨係撞過Tom佢本人玩一場外
都未遇過Token

我分身低rank(r16)好多
btw撞到tom赢定輸

輸 我玩秀斗薩 比佢打爆
秀斗打唔到Token
我見人地秀斗薩 打到跟鬼一樣
我偶術雙巨人起手 都比人檔落黎 痴線
各種保命抽牌
我自己玩到同屎一樣
結果最後都換番玩奇賊

岩岩玩otk Druid 感覺良好

reusss#3908
亞服80金互換

屌你老味
唔想再打啲legend東巴啦

9叫德之外仲有無咩屈機deck抄下

Tnn巴 你教完我後最盡都係r3渣

今日用哂成副身家合左套土豪號召戰

玩有錢deck係咁召啲傳說出黎真係好爽
有冇同好

有無得抄下
比佢屈到想ff
Btw 想問任務卡仲有幾耐玩 而家先合任務卡會唔會太on9

### 號召
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 強韌外皮
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 1x (2) 亡者之手
# 2x (2) 放馬過來！
# 2x (2) 斬殺
# 1x (2) 猛擊
# 2x (2) 踏上征途
# 2x (2) 靈魂熔爐
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (4) 血刃
# 1x (5) 鬥毆
# 1x (6) 未鑑定的盾牌
# 2x (6) 集結隊伍
# 1x (8) 『天譴領主』卡爾洛斯
# 2x (8) 充能魔暴龍
# 1x (8) 地塑師伊普
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 破怨斧
# 1x (8) 葛羅瑪許·地獄吼
# 1x (9) 伊瑟拉
#
AAECAQcKS9ICsgiiCY7OAsLOAp/TAs/lAv3nAurqAgqiBJEG/wfGwgK5wwLMzQL2zwLx0wLq5wKb8wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

我r15

我殺番上前百之後再幫你
雖然唔知幾時先上番去

Btw 想問任務卡仲有幾耐玩 而家先合任務卡會唔會太on9
0

唔緊要啦得返一日
我上個月仲係20問緊點解d人上到10咁勁
用岩方法好快

下年4月

亞服

巴西課金法係咪已經失效左

依家meta穩定左未
有咩t1 deck

呢排開狗頭人包 開到追到張Sonya返嚟
唔再開 儲錢等改版

又引我課金

差張放馬過來，唔知合唔合
對快攻表現點
我驚副野打唔過token 德、國王德同大法法
對呢幾副表演穩唔穩

有咩deck打token開大

我用心控牧打感覺不錯

啱啱見你打kyo

成日都覺得奧拉基爾好廢
感覺改做衝鋒 戰吼 演化3次就似樣

演三次太屈
人地任騎咁辛苦解完都剩係演5次

不過其實就算演化2次都冇咩可能
如果唔係隻動畫龍會再屈d

越打越遠 打到要打Kyo
仲要比人見到我輸

術士打都唔錯
夠Aoe 同有巨人比壓力 仲可以架嘲檔

939煩到佢仆街

有無手足互換80金任務

王禍賊復活?
合唔合綠皮船長好

咁都有得復活

#3508 added

點睇呢套偶蚊薩 心思思想合

合冇粉咪課

想問改版原塵解卡去到幾時？

如果未完我今日去課

到6月5

想問下係咩黎?
利申 啱啱玩番 咩都唔知

結算係今日定聽日?

綠皮淨係得王禍賊用到? 其他DECK好似用唔到

被nerf嘅卡 可以拆返100%嘅塵

係咪抽狗頭人最化算？

係掛
nerf個6張入面有4張都係狗頭人

砌咗副牧玩龍蛋
場場都半個鐘

今日抽冇紫nerfed卡 屌佢老母

動畫薩或者偶數薩兩套揀1套邊套好

電影

電影好好玩
我R4~R2區都有54%勝率

比你抽得晒30張唔死根本贏左

見過人出電影龍後第一下就係回手 跟住就自投了

即係條友出錯combo
根本1+9就一定贏

豬王德真係好好玩

我玩個套都唔入211
玩親王
不過唔好彩就真係唔好玩電影
今日玩玩下連輸幾鋪玩返odd rogue升得仲快

但211出岩combo根本贏硬

未試過中藍金都咁開心

211個套玩過同埋打過
感覺上出哮斗龍個時多左好多冇用戰吼
可能以前冇限20個戰吼個時勁D
依家就普通 同埋211呢套抗快麻麻地
個人R2愚見

我想問電影剋咩牌? 同比咩牌剋

剋控制 比爆發高嘅牌剋
打親token都輸

剋控制 不過控牧要贏佢應該唔難

我次次遇到 除非佢key卡沉底 唔係都輸

點解唔推薦玩偶薩而推電影薩

其實合奇數傳說好定合偶數傳說好

odd有聖賊(獵)
even有薩術(聖)
爬分好似odd勁D

因為好玩
even sha改左版之後冇玩過亦好少見人玩
唔知依家勁唔勁

電影薩係咩對所有後期deck 都有優勢
有冇例外

otk

單聖 單賊 輪用, 終於上到15

純CONTROL就優勢
otk果種大部份抽/濾能力都好過薩 對面齊combo機會大d

亞服互換80金

記錯以為今日結算

Same
btw上面見人話r20齊deck 我小號(玩開wild)諗住清德魯伊英雄任果陣係r25對左3次西瓜術 諗住玩下fun deck都唔得

same
上r1之前連打幾場token
落返去r3

感覺呢個版真係冇咩牌特別勁 都幾平衡 有4000塵係手都唔知有咩好合

token 德 重有otk 德

你地用咩上R1

偶數術雖然難玩 但係每場贏都好有成功感

偶數術 D人開始識打之後
感覺上無咁強 無左兩隻山巨人之後
就比唔到壓力人
D人又識控血 444經常係444
做唔到477 成日又成堆牌卡係手
感覺上都係玩番西瓜術 會比較好

感覺呢架西行術比較睇手牌

係 依家天梯撞到既術士都係西瓜多
搞到依家又多番人帶拆武器同沉默

有冇人回音術牌組
好似幾得意想玩下

又係時候睇結算個陣邊條仆街中金Spiteful

副中速號召獵好似幾屈下
聽講打電影10 0開

原來琴日係香港亞運選拔報名最後一日

今屆係示範賽嘅關係
台灣無國光獎金 南韓無得免兵役
睇怕馬會個優秀運動員獎金應該都無得拎

咁又唔係，如果電影啲解牌齊都有得打

mrfatman#3507

亞服80金交換

認真 比唔到壓力對面
冇爆發力 又快疲勞
依家轉返spell hunter 同 試玩recruit hunter

無玩2年d卡甩晒節用晒d塵去合術士牌
呢架課金最必要係咪巫妖王個套

有冇人玩元素法師 好似好冷門咁

邊一種先

recruit hunter 好貴

even 薩
電影薩
號召獵
盾德
號召戰
元素法

副副都咁貴
合得一副, 玩咩好

有細分？ 我果種係元素扑扑扑吸血果隻

今個月玩返 淨係上到2
下個月都唔知上唔上到傳說

平版淨係要866 同 988

肖爾呢

可以唔落

無抽過既卡包頭10包必中傳 要課課左依度先
有淨可以抽哂巫妖王

你係打tempo個種定玩控制為主?
同埋落唔落任務

冇任務，磨隊

卡R18都上唔到去玩到好冇引

不過術呢家仲係好強 周圍都係西瓜

其實5rank前有連勝機制好難卡

術真係毒瘤 好撚多 又勁

玩法術獵跟本上唔到去卡18 19

術又未真係好毒瘤
依家天梯咁多賊
無武器真係可以直接收牌
西瓜術 依家打快攻都要祈禱
起手要有武器 加 939係手
仲要對面無拆武器

玩緊TOKEN 卡緊R4
FEEL 到自己已經上唔到去
又要下個月再努力

跟足抄牌網個副黎砌冇可能上唔到,技術問題

我用法術獵上傳 你係咪未齊牌?

齊牌左

咁可能你黑仔

國王德同咆嘯德
如果合得一副你地會合邊副

咁點解唔玩控制法
定你果種元素扑扑扑吸血就係控制法

咆嘯 for sure 唔洗用腦

合號召獵定電影薩好？
自己玩緊單數聖賊 暴龍德咆哮德長城龍德

咁趣味性呢
上唔上到rank係其次

咁不如taunt druid 更加唔洗用腦

講好玩一定係國王德
token德無咩操作空間

我3副都用過 國王德最爽

Token 幾食手牌
無乜抽牌 好易卡到嘔
但手順強得跟鬼一樣
覺得自己天選之人可以玩下

今日打左成日都係300-400徘徊
成日爽兩鋪 跟住又比人Counter 番
下個月再拼過前百算
有無巴打快傳說 需要幫忙
趁最後3個鐘幫幫人算

有時我都想睇人玩 加個fd ok?

#METOO

可以啊 Tnn12#3325

加左 QQ

鐘意既巴打可以加埋我 奈亞子#3107
有時想解個觀戰任都難

唔該巴打

另外想問下quest warrior依個meta勁唔勁 見差張巫妖王就齊deck

多左好多fd thx

其實任務戰勁在邊
成日都覺得贏得好輕鬆

唔勁

咪勁喺個英雄能力度
前期放牆
後期2分射8血
只係而家連做任都有難度啫

其實係做到
我係天梯都見到人用
靠324 回音 314 226做任

r1一堆幾千名都唔肯放水做gatekeeper 好撚仆街
比我上去啦

我r1差1粒星個陣 打晒暗號d人都唔放水比我
我好明白你感受 所以我遇到r1一定唔會放水 仲要拖慢黎打 等大家都知我有咩感受

暗號?點睇

有d人會係咁你好

幾好笑

點解偶數薩排名咁高都好似好少見人玩咁

課左80包手持4千塵都冇一套牌落到手

正常,我開40包得1傳

我抽到7張但係冇一套牌想合

真心唔明點解token Druid 係tier 1 打5場輸哂Rk 7 跌左落rk 8

你唔係天選之人

有冇美服80金互換
戲言玩家#3364

[quote]有冇美服80金互換
戲言玩家#3364[/quite a
added

唔見有 你咩名?

打到想死

呢度有無奇蹟賊玩家？

有
R10-r5呢段都係靠佢

亞服？可唔可以add你？

你宜家用緊邊副？

最後一個鐘終於上傳 玩左咁耐真係第一次

上完傳之後每個月都冇動力再打上去

兩場電影薩一場spell Hunter 一場奇蹟賊 大概係咁

可能係 都係岩玩啲控制deck

反而係以前reset會跌到rk16 17果陣連上r5都冇乜動力
係改左制之後先每個月都上r5或以上 點知今次上到傳

亞服
### Miracle
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Preparation
# 2x (1) Cold Blood
# 2x (1) Fire Fly
# 2x (2) Eviscerate
# 2x (2) Sap
# 2x (2) Shiv
# 1x (3) Edwin VanCleef
# 2x (3) Fan of Knives
# 2x (3) Hench-Clan Thug
# 2x (3) SI:7 Agent
# 2x (4) Elven Minstrel
# 2x (4) Fal'dorei Strider
# 1x (5) Leeroy Jenkins
# 2x (5) Vilespine Slayer
# 2x (6) Gadgetzan Auctioneer
#
AAECAYO6AgKyAq8EDrQBjALNA70EmwWIB6QH3QiGCYHCAuvCAtzRAtvjAqbvAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

一張nerf卡都唔中

完rank比咗張金spiteful summoner我

奇蹟賊我熟啊
我都成日玩同 我個套係將 1Fire Fly換 shadowstep
我地可以交流下
攞黎教訓D術士 嘲德 同電影薩超好用

聽到都高潮

Nice 巴打
打左成日 淨係瞓左兩個鐘
都打唔番上去

Shadowstep我之前都會放一張，但有時卡佐係手好耐都用唔出就放棄佐佢

因為我唔係好想中期432 拉Fire Fly出黎
比較想加強 針對優勢Deck 既能力
所以Fire Fly淨係帶1
因為Shadowstep 可以回手既怪都有唔少
基本上除Hench-Clan Thug同Edwin VanClee
比較少回手外 其他全部回手都有幾唔錯既效果

自從個天梯開始多出現單數聖之後
就開始覺得好鬼難爬
成日都係用奇蹟賊 殺完德 或殺完個術
就彈出黎殺我 尋日打聖既勝率係0%

蜘蛛 根本等唔到
基本上無刀散T5 就可以收牌
有都係拖1Turn T6收牌
用西瓜術打 明明有3-4張牌可以係3-4 turn
其中一turn抽到其中一張 都無問題
就係抽唔到 比人打爆

1路都堅持打開放 但頂唔順 輸到仆街

有無奇蹟賊高手指教下 今個月想用奇蹟上r5

岩岩1turn打爆隻滿血電影薩 爽死

上古年代有1費隱匿果陣最中意用奇蹟 無左之後就無玩過

玩得多快攻deck, 係時候專心練一副操作性再高d ge deck

追post見到大家話token/咆哮德無腦無操作性4+4就嬴
其實你地有冇認真玩過副牌
4+4好似好勁
但對術賊戰都好易比人清
而呢3職係rank真係好常見

副牌另一個問題係過taunt
呢副牌傳統型係無沉默 要靠生物過taunt
你撞到939個種 要過已經浪費好多傷害

再講操作性
其實玩呢副牌要計好多野
計傷害
計手牌會唔會爆
內戰就最煩
要打疲勞定係主動進攻

by上唔到前百既廢J

成日見tom玩都係靠右手收頭

我覺得呢套野最大既問題係
有好多需要場面做配搭既卡
例如咆哮 森林之魂 野性之力 544
散播瘟疲都係一張會卡你手既牌
但呢套有D位 係需要技術
玩呢套最常出現既問題係
好多人會去追求傷害極大化
例如淨係等4+4Combo 搭咆哮
收到頭先咆哮同尋找出路 其實3-4隻怪加咆哮都且經好夠
搶到差唔多血 你可以靠法術或者DK收頭
操作性問題係打快攻既對局
你既手牌好限制你既打法 因為太多卡手既牌
但打Control 操作性就一定有
特別係打內戰
4+4Combo 對面一個6+4
你就可以企係到

有 我教你玩

今朝抽到個任係打3個地城首領
唔知是咪改版問題, 改版前已經打到第4隻怪, 但打贏3場都無計落任務到

爐石牧師有副咩月光的守護, 你係後期只要鋪到一隻4/9 , 4/12又無比人打死
下回即刻用double血+set血同攻一樣都好易秒到對面 呢副野撚狗真係一流

有冇d冷門高勝率牌 例如號召戰 點睇

老實講 而家係rank有幾多係會解唔到
賊 單數快攻前期無揮擊已經玩完 4+4已經係8T既事
奇蹟 打落55波 睇對面蜘蛛幾時跳出黎
牧就算啦
我本身就係main牧師 而家個meta唔太適合牧師玩
係傳說3000>500期間 撞左好似得一定兩次任務牧

地城喎 係打狗頭人 你係咪打錯黑巫呀

屌拿星，邊撚個redick

仆街話撚左80交換跟住同我講冇任

原來森林唔當係地城架

下次係度換80金都係等人留低個ID傾掂先換

點解美服仲未結算

你副deck點砌 打極唔夠牆德打 好似永遠過唔到牆咁

會唔會放211果張傳說

除左等蜘蛛到 落炸雞收頭可以點斬殺？前中期比人虐到

第一次有咁9

我問佢係咪exchange佢答我ok

完場同我講冇任，都痴撚線，一開始話冇豪比你都鋸d

牆德係最易打 基本上係虐佢
我記牌器打嘲德係8勝1敗
唯一一次輸係自己卡到歪頭
只要唔係自己神卡 或者 對面天糊 就贏緊咁濟
靠場面搶血多
唔放
Deck
### 自訂盜賊
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (0) 暗影閃現
# 2x (0) 準備
# 2x (0) 背刺
# 2x (1) 冷血
# 1x (1) 螢火
# 2x (2) 剔骨
# 2x (2) 悶棍
# 2x (2) 毒襲
# 2x (3) 嘍囉幫暴徒
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (3) 飛舞刀刃
# 2x (4) 法多雷蛛行者
# 2x (4) 精靈說唱人
# 2x (5) 惡棘屠殺者
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (6) 加基森拍賣師
#
AAECAaIHBLIC7QKvBOvCAg20AYwCzQO9BJsFiAekB90IhgmBwgLc0QLb4wKm7wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

唔夠token 賊打 用miracle

玩法術獵成日卡手卡死

依家R7緊,成地token druid

所以放番thalnos用黎T4殺oaken summon 走出黎隻野或者thalnos飛刀殺樹樹

屌 今日打RK 10場有8場都係睇片薩 自己用慢牌輸到仆街

本身有齊d legendaries 可以玩下既，無就唔好合咁睇唔開

之前有人講月頭都係用快攻着數
上到R5以上先轉其他會穩啲

即刻拎返副TEMPO法出黎

戰士個兩隻4/8傳真係

岩岩呢個新expansion送佐炮塔我，腦充血合哂48同DK

戰士係咪已經沉左好耐 就算呢架任務戰都唔覺勁

岩岩完佐既dreamhack冠軍用warrior 打出16-2成績，但要iq200先操作到

vsdata話嘲諷戰t1 我就真係未見過喇

美服80金互換
戲言玩家#3364
加完留個名

亞服80金互換

點解你咁既手牌會自然化佢既？

Asia 80Gold exchange

#41801 Blue

電影薩 剋控制 = 狗牌
用=狗

AGGER

mill佢？

我發覺而家奇數聖根本好難喺天梯生存，好多牌組都有一大堆補血加aoe，根本完全打唔入

自然化緊係睇人地手牌

咩DECK都有人話無腦架啦 仲有咩好嘈
操作性依D相對既姐 佢拎token德同國王德黎比token德操作空間一定細好多架

80金互換 有冇人?

梗係用來mill佢啦
佢上turn出左隻313 手上7張卡 我即刻幫佢抽3張牌再自然化爆佢牌

就係自己咁既手牌先更加要爆 佢咁食combo爆到回手都死

冇嫁 一係就快攻 一係就爆佢牌 抽唔到966/其他combo card 都好易打嬴

仲有一種方法 就係拜一拜
求佢677 同 322 行係423前面
等佢回唔到手

想問下Token druid呢副牌既概念係點
sor 新手唔識野 呢副牌既win condition係點? 算係中期定後期牌?

中期，對控制deck 去到後期其實已經輸左

主要係鋪場之後博對面冇清場牌
下一turn 咆哮一波打死對面

我玩親都係咁 明明已經放左兩隻423 再加322 & 677

打得咁爽屌爆控制
搞到我好想合

最誇張個次我試過放5隻423 加322
都回唔到手 場上6隻 966

果下真係屌出聲

玩電影薩既都係垃圾狗

if you can’t beat them, join them

Combo deck不嬲都係屌爆控制 之前奴隸戰，worgen otk 戰, 黑石山Reno lock, 全部都係tier 1,黑石山變左開放之後就少左好多，而加有個tier 2既combo deck 啲人味慣所以就屌哂鬼啫

竟然有朝一日 薩滿都比人標籤為毒瘤

Nerf完之後百花齊放

打面薩嗰期咪毒過囉

T1 一隻113
解唔到 就可以準備收牌
個版真係我覺得最悶既一版

無黑石山＝無大帝
有大帝降費真係有各種Combo
乜都有可能

而家我玩面法都係
T1 WYRM
對面解唔倒就投咁濟

而加wrym 都還可以
之前解左113 之餘仲有隻234

好懷念 仲好玩都係果期

有477 或者跳 2隻狼
都好麻煩
控好個場又怕末日鎚
石化武器個時仲要係1費
一個石化武器打你10D

我反而覺得奇數聖最驚唔係aoe而係站場
你個hero power咁大value基本上每round製造適當威脅啲aoe好快用完
反而奇數聖個問題係冇反cup能力 如果對面develop到場面基本上已經輸左

薩都毒瘤得耐
由打頭薩開始稱霸
之後仲477
仲有地底魔物
毒瘤中嘅毒瘤

爐石咁多年係咪得賊未做過毒瘤

加基森仲係5費個陣

炸雞4費3進3出

都未至致成個天梯俾賊壟斷
你試下同奴隸戰 zoo warlock嗰啲比

已經唔記得炸雞當初係462咁誇張

重點係點先叫毒瘤先
多人玩等於毒瘤
定副牌超全面 打乜唔係55開 就係優勢開

任賊未nerf前都好毒

呢個真 解4隻個陣
用冰川解任 快攻都未必打得入佢
唯一一張牌強到要Nerf兩次
我第一次上#1都係靠任務賊上

法師好似無邊個版本比人屌得特別勁?

依家周街都係雙數巨人術 單數聖少左好多

因為可以counter 埋token德 算係好上分

冰法都幾乞人憎

之前周街單數聖

屌得勁係上古冰法
8費炎爆

之後機械法

再之後喚炎法

都多人屌，但同初代奇蹟賊、8費三隻動物獵、終極溫疫岩出嗰時嘅德等等毒瘤比，已經算少好多

其他嘅冰法、秘密法、無限火球法、大法術⼀法等等都唔算屌得特別勁，因為唔夠毒瘤

8費炎爆打臉

總之邊個玩剋我d deck既deck就係毒瘤

玩電影薩就係毒瘤

果時未興屌毒瘤deck
大家都係鳩玩鳩砌

個陣免費deck 0傳上到傳說 zoo

8費炎爆好似連傳說都未有
之前最高好似係大師？
唔記得點分

順到仆街一場

14:24 miracle rouge 呢下大家會點打？

24:55 呢下play背後有咩想法

用咩打電影薩

奇積賊
壓到佢淨係可以出aoe 同補血
988 出都出唔到

1424 個下我都會落333
落333係為左做場面加壓 手上既手牌黎睇
T6 好大機會都係綁定打1+5
而且對面淨番15血 手上有炸雞冷血10血爆發加刀就11血
場面搶多4血就可以斬殺
所以落333

諗緊好唔合好合德deck

nerf後少玩
有啲唔明偶數術點解跑出

岩岩nerf完meta未成型先睇落似勁姐
而家好似唔多掂

完全唔掂

都唔知咩係掂
日日都有新野

偶術最大優勢咪對咩deck都唔會特別劣勢
咪啱晒依家個混沌meta

亂都好過上個patch得三四副包剪揼

反而唔知tempo mage點打 手順無敵咁滯

token druid?
大家鬥天糊應該係tempo mage 輸

奇數賊 打tempo mage好輕鬆

激撚死

對面HERO POWER升咗
單數牧

用咩打token druid / spell hunter

長城

手上得tempo mage, odd rouge, odd paladin

對得多aggro mage/rogue 切左幅quest priest諗住撚鳩佢地 點知對親都係recruit warrior